「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

講得好

見到手足比人拉，真係好燃火滾

其實無覺得就算班狗無糧岀都會繼續
根本殺紅了眼

分時段開花可以分散警力
一區未完一區又起

20萬勇武？唔好搞笑啦 2萬都唔知有冇

做咩咁想升級啫你
香港要贏真係靠美國架....

pushhhhhh

2千都唔知有冇

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

霖唔霖得過？

補充，開花唔係裝修！！！

大家冷靜 要戰區議會 林奠出禁蒙面 就是鋪路攪區議會選舉，等大家無得選，所以要冷靜

其實選到區議會又點？班狗唔會打人？蒙面法會沒？

真係有機會得

推

幫手傳開去，P牌做唔到幾多野

幫手傳開去！！！

7*24 不過好難做到, 要文宣幫拖..... 不過班狗肯定痴線, 記得 開花唔係裝修 set 下 RB< 目標係黨鐵同政建築物 就夠

Agree！！

選到， 我們有機cut班狗軍糧，日日提案查黑警。到時我們人多過建制，以前就是建制一路比我們多，日日比人食住。到我們人多，到時裏應外合，林奠死梗。

有道理，不過依家有緊急法，林奠隨時可以出術，DQ或者選舉無效。

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上有些建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
文宣可以幫手18區遍地開花民間警民關係大使計劃。18區市民同前線警察對話
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等
popo 策略：
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車運狗，臥底，CCTV 監控…
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
要多討論，檢討策略

完全同意

只要罰到班狗企，你點做都得

幫手宣傳啊P牌做唔到幾多

p牌慘

人權法過埋, 港共春袋係美國度
我地隨時贏幾代添

問題係美國佬要真係肯制裁先得，睇下朝鮮，古巴，伊朗，美國真正做多幾多野？

已經有晒LIST, 如果咁都要質疑美國佬真係太挑骨頭

黃之鋒：美國國會委員會向我索取區議會選舉主任名單

政客做show你見得少？

Pish

宜家連結果都未有就可以定義為做SHOW?

港共唔驚咁點解佢同口交部係咁叫美國唔好做?

敵人反對的要點樣?

push

平日抗爭先係新出路

其實街坊戰都可以好勇

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

今晚要無限RB，燒黨鐵，直落三罷！

聽日一撚定要夜晚18區開花

[行動Post] 邀請你岀席香港首次勝利之日！

無都係擔心個人權過唔過到
話就話信前線
但驚有鬼搞搞震

以上既國家都係窮國家
被制裁嗰堆人都唔會出國
海外既資產全部放係中國
但係香港呢班
有歐美護照有資產係歐美有仔女係度讀書
連旅行都冇得去
你覺得做唔到野係因為以上獨裁政權既獨裁者唔會走出嗰zone

不過你要霖下，如果你係美國佬，美國佬驚嘅係失去佢地係香港嘅利益，佢地係需要依家班高官黎繼續控制香港，而話要制裁佢地只係恐嚇，而唔係真正得罪佢地。

其實人權法俾左太多希望我地，萬一法案唔過或者沒實際作用，我擔心個運動真係會散。

其實大家都知道自己香港自己救
人權法只係其中一個國際戰線
個運動唔係咁易散

希望啦，例次運動一定要贏啊